[IOS/AN] 神魔之塔 (108) 七大罪 金恩的逆鱗

歡迎加入以下公會
1. 爆菊團 1188
2. HKG香港高登公會 3930
3. 樹大招風 49650

留名

自動留名系統啟動請勿負評干擾運作 謝謝🙏！

自動負評系統啟動

lm

Thanks

最左方的「貪婪之罪 ‧ 班」及
最左方的「伊蓮恩」
⇒ 生命力、攻擊力、回復力 1.5 倍

可唔可以拎走呢招垃圾隊伍技

改做:
隊伍只有「貪婪之罪 ‧ 班」及
「伊蓮恩」時 ； 每回合暈眩敵方敵人一回合(不受敵人無法控制影響)
仲好啦

應該改做
最左方的「貪婪之罪 ‧ 班」及
最左方的「伊蓮恩」
⇒ 生命力 0.5 倍、攻擊力、回復力 1.5 倍

依家太高血搞到要放火巫谷返低

留名 唔知係唔係old news有五個新遺跡可以打

一陣4點又可以睇mh羞恥play

Lm今次合作冇人抽

咁都叫複雜

頂羽式天降

木>火>暗

今次地獄係咪有15光木盾造球

成日都有張廢d嫁啦 冰河 納茲 孫小美 虎克船長

呢4隻做隊長同同期大獎比有撚勁過咩

冰河主動技有用 起碼做到隊員 班直頭隊長隊員都唔得 2020仲磨隊 雖然還原度1000%

班夠打唔計合作既合部夢魘

宙斯

活動期間神魔大陸將出現「豬帽子亭」的蹤影，召喚師可於不同日子在「豬帽子亭」中收集指定「眾神的逆鱗」角色專屬龍刻武裝。

佛心

冇翡翠可以唔抽了
又慳返d石

抽班

都要既
抽俾大佐減傷

巨人王
生命力 攻擊力 回復力
2611 1096 374

聽講班招根性原本諗住第3週先開比佢

邊隻巨人王

傲慢如果整到好似班咁就唔抽合作了

配合劇情發展
同天元第3週先合體一樣

艾斯卡諾免費卡嚟
唔好期待咁多
之前拆包仲要冇咗佢把神器

第3季有啲乜柒劇情

無睇過呢套野 唔評論

過到咁又點？
夏娃同泰都係廢卡
求過關嘅今年可以唔洗抽卡啦
一套天元用到年尾冇問題
2020年仲係到講過到關就好卡

套嘢垃圾嚟
不過為咗睇艾斯卡諾出場我都追哂
型到仆街

忍耐 ‧ 多洛爾

雙週係咁上下

紅塵絕左版
朗杰減少過班

4440 1540 420
廿年前既北域巨人都屌打佢

沒有技能同有技能

自家同合作
5年前同依家

咁你咪繼續玩磨隊
團長本身做隊員都唔廢
仲要有妖精王同伊莉莎白都話擴大唔到牛棚

張最高神的女兒好似好撚勁

咁你咪繼續玩磨隊
幾張免費卡先做到佢一張卡做到嘅嘢仲要輸粒武裝龍刻都話廢

你咪繼續慢慢等魔族大改版
舊年MH都話今年有幾個龍族卡匣㗎
咁你舊年係咪唔抽青蛙儲石儲到衣家等龍族卡匣

青蛙啲主動技其實幾隻免費卡放埋一齊都做到一隻青蛙啲主動技嘅效果㗎
所以青蛙其實都唔值得抽
還掂巴龍都仲過到19年啲地獄級

兼具型主動技係咁

梅>班>金

粒武裝龍刻又加秒又解王又真係幾廢
蛋糕同魔族通用武裝呢啲都加以取代到
七大罪啲主動技全部都垃圾嚟 一張都補唔到牛棚

七大罪團長又低血又倍率又冇兼心根本就係垃圾唔撚洗抽

19年尾啲地獄巴龍都過到
搵幾隻免費卡又做到青蛙主動技嘅功能
等到20年頭又有遙古三族龍族大改版
證明青蛙只係隻呃石嘅垃圾

結論今年都唔洗再抽卡 因為以前啲卡已經夠過關 繼續儲石等下年新卡

妖精王勁過班好多啦

你們的話，抽，就說抽；不抽，就說不抽；若再多說，就是出於那惡者
馬太福音 5:37

勁唔勁就唔知
但好想屌

好彩冇抽青圭
200石淨係用黎解龍成就

出於on9者ok?

咪繼續用連登仔口吻盲反呢堆卡囉
淨係睇到班 團長都吹到話廢
其他卡又扮睇唔到
泰同夏娃仲過到關所以唔抽七大罪等魔族大改版
175石抽一套七大罪都吹到補唔到牛棚
上次200石抽一隻潘朵拉就話值
明明鑽石都仲過到關又唔洗繼續儲石等妖精大改版？

耶穌唔講粗口

你識耶穌咩

團長都幾正
每過幾十年就有個後生又處嘅伊莉莎白比佢屌

根本就係你離地，唔好用自己課主嘅思維去諗
冇課玩家一樣可以以解成就做目標

我冇睇但都覺伊莉莎白著得好淫

我係佢老豆

睇套嘢只會覺得佢好煩
成套嘢淨係得艾斯卡諾睇得過

插佢個口咪出唔到聲.....

各位召喚師大家好，有關獲取神魔之塔實體週邊的方案，經團隊詳細研究後，我們計劃推出一個全新的獎賞活動：「神魔任務賞」。

🔴活動內容
活動將會分為 3 個月的「任務期」及 1 個月的「領獎期」。
在「任務期」內，官方會安排 3 項遊戲內任務，每完成 1 項任務將於活動網站上獲得 1 張「獎賞換領券」。整個「任務期」內，每個 UID 最多可獲得 3 張「獎賞換領券」。
「領獎期」將會在「任務期」完結後開始，玩家可根據獲得的「獎賞換領券」，在活動網站上領取獎賞，獎賞內容將會包括限量實體週邊及虛寶，每張「獎賞換領券」可隨機換領 1 份獎賞。

📆任務期：2020 年 10 月 1 日至 2020 年 12 月 31 日 23:59
📆領獎期：2021 年 1 月 1 日至 2021 年 1 月 31 日 23:59

🗓任務內容參考
1) 「任務期」內登入指定天數或以上
2) 完成個人每日任務 200 次
3) 完成指定 Bingo 1 頁
** 完成以上 1 項任務可獲得 1 張「獎賞換領券」
** 全數完成可獲得 3 張「獎賞換領券」
** 以上任務僅供參考，實際任務內容將於 2020 年 9 月 20 日或之前公佈

🎁獎賞內容
1) 限量實體週邊 (約 200 - 500 份)
2) 虛寶獎賞
** 獲得限量實體週邊的玩家，可放棄週邊獎賞而選擇虛寶獎賞作替代，倘選擇虛寶獎賞，則限量實體週邊的名額保留予其他玩家
** 實際獎賞內容將於 2020 年 9 月 20 日或之前公佈

⭐神魔會星兌換「獎賞換領券」
神魔會會員亦可於「領獎期」期間，以 3 枚神魔會星兌換最多 1 張「獎賞換領券」、魔法石 6 粒、人面怪鳥 2 隻及體力藥水 5 支。
** 必須於「任務期」內完成 1 項或以上任務方可進行兌換
** 除「任務期」內獲得的 3 張「獎賞換領券」，神魔會員可憑神魔會星兌換第 4 張「獎賞換領券」

以上「神魔任務賞」活動內容以及活動網站將於 2020 年 10 月 1 日正式推出，更多詳細資訊將於 2020 年 9 月 20 日或之前公佈。
==================
🎊神魔之塔 x 元素圖騰
官方一直有收到玩家們希望直接購買神魔之塔週邊的需求，經過一段時間的商討後，成功與網店「元素圖騰」達成合作協議，將推出神魔之塔實體週邊商品，供玩家們選購，希望可以滿足大家對購買神魔之塔週邊的願望。詳情請留意神魔之塔臉書粉專及「元素圖騰」網站上的資訊公佈。

** 「元素圖騰」售賣的神魔之塔週邊與「神魔任務賞」提供的限量週邊不盡相同

女將幾錢可以帶番屋企

想帶terry返屋企多啲

LM

Terry可能貴小小
達人可能易d

你都識講要玩得開心
咁抽新卡解成就對好多玩家嚟講一樣有意義

耶油兔

奶油穌ok

兩樣都好肥

為左唔支持mh永遠唔會係3大獎入面
出大波長腳白滑靚女
決定今次合作唔會抽了

天元？

過左氣唔計

合作：錢夫人 露西 瑪奇 CF 抖M

入面得露西叫好少少
其他都

成套七大罪得一隻團長

抽齊成套送伊莉莎白比你丁

為左唔鼓勵官方咁做
建議大家都唔好抽

之前hxh旅團都係為咗小岡基路亞抽

抖M唔正?

賣肉但又露得少
搞到個角色淨係cheap唔sexy

上次露得多又話cheap

咁奶子性格唔係姣角
所以7年後個skin著多左反而更加成熟同sexy

又熄燈
神魔會唔會都熄塔

有冇人知點解買唔到禮包

幾時執

terry唔想要你d錢

抖M喺故事入面有啲煩膠 但係真係幾正

女性動態造型只服不知火舞

唔煩膠，好撚好笑

有錢都唔賺

驚變第2個馬雲

我都買唔到
佢唔整我就唔理佢 唔買了 慳返

整個聊天室jm9

要實名認證咗先

一定成日on9仔洗版貼咸野

我打左曾健中之後好似俾人ban 左....

出新卡池加倍點都會抽下，夠石/運氣咪抽齊
除非好破格或者有愛，否則抽唔齊就算數

呢個版好似仲會有黑金？

好少抽黑金、天選，除非好勁
大卡池齊得七七八八，淨係多一兩張新卡，重複率太高，唔花算
平時係古幣搏下運氣，真係想要再等復刻
優先抽會絕版既合作卡

唔係話兩個版出一次黑金唔會變咩

衣家啲黑金廢過合作仲要抽多5抽同少7隻速卡

依家d黑金冇以前秦王一出個種高一人等既感覺一律唔抽

應該唔會再有啦
出泰衰過一次仲唔夠咩

我相信下年新年黑金
今年個隻閪左d

就解放 等下啦

MH啲解放10隻有9隻都廢

希臘咪勁囉 仲唔滿足？
不爽別玩

希臘都唔係解放

買到啦 原來係要重新開機

神魔之塔 × 唐爵愛樂管弦樂團！

唐爵愛樂管弦樂團即將於 8 月 16 日 (日) 舉行公演，更會首度演奏神魔之塔 BGM 組曲！
樂團將會送出 40 套門票給神魔之塔玩家，
現在只要在這個貼文底下留下你的神魔之塔 UID ，
經樂團團長從中抽出的 40 位幸運兒，
每位就可以獲得公演門票兩張！

「留 UID 得門票」活動截止日期：8 月 4 日 (二) 23:59
得獎名單公佈日期：8 月 6 日 (四)於此貼文公佈
官方將於遊戲內訊息與得獎者聯絡並說明領獎事宜
每個留言只可留 1 個 UID，
2 個或以上的 UID 需分開留言

* 由於疫情關係，此活動只適用於台灣地區玩家
* 如遇疫情或天災影響，主辦單位有權改期再辦公演或改為錄影音樂會

無懼肺炎，狗衝呀

實體週邊

樹大又開關卡

希臘個潛解關咁撚難打

幫你鬧臭佢地

今晚做球比潘

今次是咪終於可以講
如果冇抽到潘，今晚地獄可能會有少少難度

無潘 點打？

希隊

星期一抽金恩

有攻略

早1關開樹王組合技

不了 班好垃圾

不眠龍要點出lv4同lv5?

同問？

等改版修正BUG先出翻

天元無法突破

妖精除左藍寶石仲有咩可以解點燃

thx!

唔洗啦 直接打穿佢咪得

潘朵拉太廢冇人用要特登整關嚟做球比佢

5億防喎

唔洗落點燃都直接打穿啦

為迎接七大罪，當然要做好準備啦
月禮包只到 8 月 2 日(日)，要把握時間喔~

如果想有更萬全的準備，版本禮包仍有兩星期的時間
七大罪合作開始後購買「歷練禮包」、「奇旅禮包」及「傳奇禮包」，更可觸發「儲值送好禮」！
------------------
儲值活動『月賞滿載』
時間：7 月 20 日 (一) 至 8 月 2 日 (日)

註：
1. 此活動同時適用於 iOS 及 Android(Google Play 與 APK) 遊戲版本。
2. 此禮包抽卡機率不受任何抽卡活動影響。
3. 贈送的魔法石封印機會，其卡匣內容已經有所更新，詳情請參閱：

如果冇抽今次天選
今晚地獄可能會有小小挑戰....

抽咗都有挑戰

仲要解其他敵技喎

想睇你用天選通關

我冇抽..

禮包價格：HKD $88 / TWD(Google) $360 / TWD(iOS) $390 / USD $11.99
禮包內容：
– 每位召喚師限購 5 次
– 合作指定角色專用龍刻武裝 1 套 (7 位「七大罪」成員角色的 7 款龍刻武裝類型各 1 粒，合共 49 粒武裝)
– 龍刻寶箱 50 格

佛心

★ 第九彈：特別活動『豬帽子亭，行進！』
時間：8 月 3 日 (一) 維護後 至 8 月 30 日 (日)
活動期間，巨大的霍克媽媽及豬帽子亭將駐腳於主地圖中！只要召喚師成功通過考驗，準確地預備食材與烹調美食，即可獲得指定的龍刻武裝作為獎勵！

角色武裝關卡出現日期：
[星期一] 梅里奧達斯 & 瑪琳
[星期二] 班 & 哥塞爾
[星期三] 金恩 & 黛安娜
[星期四] 梅里奧達斯 & 瑪琳
[星期五] 班 & 哥塞爾
[星期六] 金恩 & 黛安娜
[星期日] 以上全員

禮包有7張卡嘅武裝龍刻但係淨係得6張卡嘅武裝有得打

第7粒龍刻另外拎法

好撚難
單邊唔識跌珠
我用蛇算

另外拎法咪買禮包

你地都係點樣通關架

左邊直排消靠昇龍40%

陣間試多次

要打關咩

你可以唔打既
但我唔想晒左隻咁珍貴既素材落隻垃圾度

點燃同凍結可唔可以一齊落
火蛋點燃完得紅寶石可以破防

仲未練完暗狼...

啪一石

15技 屌

有成十張
唔用仲晒

回左幾多次體

平民潘打到狗咁先過到

唔平民要點組

唔平民跟官方隊就2石輕取啦

五屬隊同你一樣，三火用呢隊

今次呢個地獄如果淨係得潘過到全妖
係咪代表未來既魔成就一樣可以係得1%七大罪先過到

泰/夏娃過到啦

唔係太誇張嘅話有鐵扇嘅泰仔都得嘅

呢關算唔算show左希神既本事

啲怪調高幾千傷就收希臘皮

磨隊比狗玩

今次打用潘冇翡翠冇莎娜都覺得有d磨隊feel
遲下出金正恩冇翡翠又係磨隊

原來可以鑽潘

潘我以為係呢隻諗左陣

極限到咁真係你玩埋我個份

係呢隻 你無錯

希臘萬歲

2000石打唔打到

97回合你打埋我果份

唔係5隻一樣 收返埋

特登做球比潘朵拉都打到咁辛苦
兩個版就廢撚到咁

咁多狀態盾點解點燃特別多

狀態盾既出現就係恰鳩d冇卡既新手

金恩同上修後班算唔算印證左將D倍攻倍血倍回+C亂塞好過諗新玩法+還原原作

班好還原喎 同原作一樣咁廢

咪話班新玩法+還原原作係咁比人屌

金恩亂塞倍數就大把人吹奏囉

不嬲都話簡單暴力先係上策
口講就咩倍率崩壞玩法單一
實際天元鋼鍊呢d大大力先係最賣得

班邊忽係新玩法
七大罪團長算唔算新玩法？

咪又係過唔到榴槤

根性+兩儀不死身咪新玩法

妖攻盾做球係咁
遲下整個盾每有一隻妖成員減傷50%
金正恩同潘又可以收皮

咪又係靠倍率同兼具
人哋倍血佢根性就新玩法
你應該拎鑽石同琥珀比
抽咗半年一次都冇玩過琥珀

講緊生存方法新玩法唔係輸出新玩法

咪又係一turn回滿血有乜咁特別
衣家一turn回滿血係做隊長技基本

可以頂23不足23連擊盾

出妖攻盾不如限種族好過啦
每年每個種族都出一次限種族關

呢隻game邊洗擋呢啲盾
不嬲都係互相鬥秒

鬥秒變左鬥磨咪新玩法

費事殺埋d借卡既極限隊姐

遲下出追打其他種族攻擊

晒氣啦新玩法
次次整啲新玩法嘅隊長都做一半邊個會想玩

都似
新黑金可以選追打咩種族

應該得 之前好似見過樹王咁解

Fb好多免費仔，派箱壞咗係咁屌要補償，仲要打殘體字

唔係930先開始派

我呢個月未課過算唔算免費仔

今晚之前再唔課就封你ac了

唔課啦
我連登反mh第一人

有咁多支那人玩
但係game入面又唔見有殘體id

我玩咗咁耐淨係識轉那岐9C

是但轉咪得
反正都夠傷既

做咩依家個十連抽冇得跳動畫抽撚到幾時呀
邊個弱智仔整走佢

點分佢係馬拉人 坡狗定支那狗
BTW總之我見到殘體一律當係支那狗先

無d難度😪下一關！

打句nmsl

紫龍同童虎可以用金破壞世界

唔係殘體就一定係大陸 馬來西亞玩家人數僅次台灣 佢哋用開殘體

根本潘朵拉嘅定位就係磨隊

咁點分支那人 坡狗同馬拉人

零石通關從來都唔難，潘朵拉鳩磨一定零石，係拼榜先有挑戰性

因其都都係磨隊又唔見咁低傷

有雙子

高傷就唔叫磨隊啦

但佢又未高傷到隨便秒
繼續膨脹落去個傷害應該都好快過氣
80000幾血仲要有減傷又輕鬆回滿
個定位點睇都係磨隊

我見d人要放希臘落去增傷
我就係冇希臘先想用磨隊

上次打地獄級用因其都塞3隻常駐打
不過佢自己招主動技乜都解到咁濟

上次用雙子+奧丁+9封先過到
唔係長駐磨到仆街

希臘 狗頭 雙子輕鬆輾

有希臘仲用磨隊

所以咪放3隻常駐輾過去

幾時出100連友抽

真係晒鳩我時間逐下逐下禁出黎

睇技隻榴槤好似好撚美好咁
但覺得實際上都係倉管命運

agger冇100抽我都唔想撳

就算唔擺果個系列，爆版倍攻幾好既

今次地獄完全話我知潘朵拉喺有幾咁廢

未去到輾壓但都幾輕鬆呀

無藍寶石
王1死左n次
打一張算鳩數

我組 潘，妲，普普路，火蛋，莎娜
莎娜技都無開，算係打得輕鬆
因為好多關可以洗技

神魔之塔「集氣」聯署系統 - 正式聯署投票專頁開始運作！
連結︰
歡迎各位玩家先對專頁點讚 & 追蹤，緊貼最新的聯署內容以即時進行投票！

此專頁為正式聯署 (在 Trello 聯署系統的候選區中累積滿 150 票的聯署) 投票專用，於各貼文點擊情緒按鈕 (❤) 即可進行投票。(只限 ❤ 的情緒按鈕，其他情緒將不被計算)

官方將回應每週正式聯署內最高票數而又達到票數門檻 (票數門檻為 3,000 票) 的聯署。

Trello 上現有的正式聯署已統一於這個新專頁上發佈讓玩家重新投票 (原有票數會保留)。
我們希望此專頁可以令聯署系統更廣泛地被各位玩家使用。

16. 11封王會很特別

特別廢

6個5珠拼圖限

18. 希拉很難有機會在今年推出

希臘

魔族buff係咪即係出垃圾賢者

啱啱出已經要放幾隻常駐
年底都收皮啦

無

出嗰陣已經覺得佢廢

半年太耐啦
最多兩個版

72柱魔神有計畫再次推出，但確定不是在後面兩個版本內

6年前果隻迪士尼？

今年七大罪之後得返兩個版
但係又話有魔族版本又有龍族版本又有新合作
BTW竟然冇人問合作復刻

係

戇鳩 送都唔要
果十幾隻垃圾除左火肥有些微機會用到之外
仲有邊隻係有用

七大罪後面今年至少還有一個合作
一拳plz

我用火蛋+普普路+潘出之前個隻水妖地獄增傷
王1打百幾億

仲有六十幾隻未出

仲諗住有龍/魔合作
BTW呢個版應該會幾多魔族會唔會出暗魔附消

合作應該要buff獸隊
Digimon/黑獸 都應該考慮

下 獸咪岩岩buff完明狼

下個合作出魔1%
跟住咪又係有魔改版

出多d光人實際d

都係個句冇皮卡就唔好學人玩光人
要靠張幾年前既絕版卡去撐住光隊真係唔知好事定壞事

好彩佢之後有復刻
但我真係無抖m 爭好遠
光隊係爭佢 幾時復

冇嫁啦光隊唯一出路就係
整一隊唔洗放增傷都好撚暴力既隊
如果唔係最後都係要靠皮卡

但其實光項羽擼光珠回血+全光高血已經好屈機，解版能力又屈機
我覺得mh唔會俾佢有改強空間
要增傷就放袁紹，皮卡等等

咪又係靠皮卡
問題就係點幫d冇皮卡既新玩家

做乜要幫

光北遺得唔得
或者星矢一次爆發

所以咪話如果冇絕版卡就唔好玩光隊

要再加多隻長駐
不過都係拍馬都追唔上

袁紹加黃忠囉，怨無皮卡無意思，復刻左一次都無抽真係無計
之前既關卡youtuber都專登出片係無皮卡都過到
絕版卡一定係好野：皮卡，抖m, 星矢
如果每張好隊員合作卡後再出一張自家卡差唔多既，咁出合作黎有咩意思有鬼人抽

全光用艾爾
其他光隊冇皮卡一律唔建議玩

咁咪配一頁書囉

咁用返皮卡

同對魔忍合作Buff魔族先

奴隸兔buff獸隊

黑獸係咪buff人獸

唔會復刻
前面幽遊都未有消息

真 衣家隻Game已經係抽一個卡匣就過到9成幾嘅關
仲成日都有人話要點幫新手

精靈女王妖精

除左團長係人
有精靈 魔族 食人獸等等
諗諗下真係幾適合落mh

反正遙古都咸故
唔爭在黑獸

聽日又幾點更新，是咪4點開始抽

最大問題係
到底係征服團石抽角好
定係七大國守護團做石抽角好

佢都講左今年內會再有合作,你仲想知d咩?

我想知幾時先復刻以前啲合作

講真合作完好大機會會絕版
但係曾經試過復刻過 例如HxH﹑CF

重要！19.2 版本更新維護公告

神魔之塔將於 8 月 3 日 (一) 09:00 (GMT+8) 開始進行 19.2 系統更新及維護 （APK 付費系統將於 08:00 開始維護，Mycard也將於 08:00 暫停儲值)，預計完成時間為 12:00。

請召喚師盡早完成戰鬥，以免造成遊戲進度遺失。請耐心等待全新版本來臨，謝謝！

《神魔之塔》x《七大罪 眾神的逆鱗》版本情報：

又講8點開跟住5點就開扮佛心公司

技8食10升技10
以後都唔課了

數學大師 阿爾克馬爾

12點整完
咁撚快

技8升技10
咁都唔係黑名單真係唔信

我好驚訝

你仲未習慣

今次真係唔會再課

今次係12點開

三個鐘就更完，真係對mh冇咩信心

不眠龍 我8技食8跳到12技

我反神魔第一人
決定每日都玩然後一蚊都唔俾佢

機率問題姐
有時跳得多 有時得保底
總唔會時時都咁黑

真點佛心公司

不嬲都係食10跳2其他跳1

應該無
但前者係咪講緊布魯克同不眠龍

我向來都食10隻
升2又試過
升3 4 5都試過

再考慮

舊年MH都話會有新嘅手段Buff合體

仲有啲咩種族

抄pokemon就得啦

重新做過以前啲種族好過啦
每個種族都好似機械族咁加個特性

一頁書

半獸人同不死族

以前打機會成日同台仔互屌
不過今時今日已經會同台仔企同一陣線屌鳩芝麻人，日日都打一句支那中国製造武漢肺炎殺人，然後就會引晒成班大陸狗nmsl

支那狗躝返去玩蝗者榮耀啦

玩騰訊版神魔

好似一早執柒咗

今次有冇bgm
Perfect time

係咪更新完就有得抽？

唔知今次更新完又會有幾多bug

班又解唔到成就
點解會用佢

磨隊我玩因其都好過

已經改咗做1點

獅子開大口12點開
依家又要補償

夠用就得 因其都穩好多

唔會啦
衣家嘅MH已經唔係以前嘅MH
以前MH小小事都補償
衣家MH大鑊嘢都冇補償

送石頭?不了送體力回復劑就好

又改一點

人地話預計12點完成咋嘛，你吹得佢漲咩

是但講2句mh又跪嫁啦

有撚跪咩 根本一早設計好哂放個下修版出嚟先
之前切西亞 hxh團長都冇撚理你班人嘈啦
上次一抽入魂都冇補償啦

繼續話8點跟住早開咪算囉
又要自己攞嚟柒

依家差個資深玩家del卡
Del完就夠條件召喚補償

各位召喚師大家好，由於版本更新仍然進行中，維護時間將延長1小時至 8/3 13:00 。

為召喚師造成困擾，我們在此致歉。

更唔切就唔好喺度充大頭鬼啦

上次班友del完MH話可以復原咪又係繼續玩

自己Del完卡再搵mh復原真係好厚面皮

戴住個罩腦缺氧做野慢d 體諒下

又話比人blacklist

課完禮包就中

做咩個個未加倍就抽

弱智先等加倍

10抽我愛terry

45石得2隻豬

真 岩岩抽了

次撚次都死ser
有冇咁廢啊

兩隻二獎都有兩隻

30抽一隻細獎都無

大獎*

喂

愛不異轉日狼用左幾多石

豬關打完係咪冇石

★ 第九彈：特別活動『豬帽子亭，行進！』
時間：8 月 3 日 (一) 維護後 至 8 月 30 日 (日)
活動期間，巨大的霍克媽媽及豬帽子亭將駐腳於主地圖中！只要召喚師成功通過考驗，準確地預備食材與烹調美食，即可獲得指定的龍刻武裝作為獎勵！

角色武裝關卡出現日期：
[星期一] 梅里奧達斯 & 瑪琳
[星期二] 班 & 哥塞爾
[星期三] 金恩 & 黛安娜
[星期四] 梅里奧達斯 & 瑪琳
[星期五] 班 & 哥塞爾
[星期六] 金恩 & 黛安娜
[星期日] 以上全員

註：
1. 不同角色專用的龍刻武裝將根據上方日子分佈而輪番登場，敬請留意！
2. 首次通過所有關卡將不會獲得通關魔法石獎勵。
3. 所有關卡皆設有預設隊伍。
4. 每次成功通關後，將根據所挑戰的角色關卡，獲得其專屬龍刻武裝 1 粒。
5.《七大罪 眾神的逆鱗》所有相關活動和獎勵只適用於香港、澳門、台灣、新加坡、馬來西亞、泰國地區；其他地區之召喚師將無法看見或參與以上活動

【神魔之塔 19.22 版本更新及伺服器維護完成公告】

伺服器維護已經完成，並將於 14:00 開放，《神魔之塔》已經更新至 19.22 版本 (包括 iOS、Android 及 APK)。

所有召喚師請務必下載 19.22 新版本以繼續冒險。APK 版本付費系統亦已維護完成，召喚師可以繼續進行儲值。

《神魔之塔》x《七大罪 眾神的逆鱗》版本情報：
--------
v19.22 已知問題
🔹 以「貪婪之罪 ‧ 班」作隊長及戰友時多了無視黏腐效果。(問題將於下個版本修復)
v19.22 主要修復的問題：
🔹 跨日完成關卡時無法自動觸發每日更新
🔹 雪初音 Ex Combo 連擊加乘效果失效
詳情請查看:
另外早前因技能問題收起的關卡將再次開放,
🔹「時空之門」故事模式關卡『烈火的祈願』中的『最好的心意』
🔹 挑戰關卡『不愛睡覺的龍』中的『金光星閃的界度 Lv 4』
🔹 挑戰關卡『不愛睡覺的龍』中的『金光星閃的界度 Lv 5』
挑戰關卡時間開放至 2020 年 8 月 16 日 23:59。

佢係咪比人拉9左

20抽齊大獎，然後差1隻小獎要單抽追，on9

下次20抽0大獎ok

今次無月禮包既

新手回鍋
有冇高手可以教下點砌隊

團長同伊莉莎白個隊伍技變完身就冇咗

唔同關卡唔同隊 一般關卡抽今次合作就ok

金恩勁5勁

屌你 抽到保底都冇斑

又有
多謝terry

我先係blacklist

頭10抽齊哂差大獎 最後保底

有3隻班

昇華昇到扯咗

一樣

上個禮拜有岩岩完左

抽淨張金恩等下免費抽算
唔中加倍再抽一次

出到咁下一版仲唔係黑獸

祝各位抽好抽滿一隊班

十六抽得一隻二獎

你拎d狼人互食先 有bug

之前合作出禮包送練技素材 而家冇完全唔夠練技

想問下點樣拎專屬龍印

10抽得1張1%

35抽

3隻金
1隻班
1隻團長.....

垃圾驚

5/35=1/7>1%+4.5%+4.5%

做壞了 變左身腳轉都10億

35抽
2班1金恩1團長
抽齊一套都唔夠素材升技

話說原來高登公會就快升LV

垃圾驚

魔族咁耐都冇隊長
做壞都好應該

終於甩P 可以瘋狂負皮你哋

35抽都差隻金
3班 1團長

廢金不要也罷

去到保底抽到4隻團長都未有金恩係咩玩法
好在送果抽中多隻班

有無人有團長用後感?

淨係打咗場試玩
平砍傷害

係同天元不相伯仲?

冇玩半年 想知項羽仲夠唔夠用

巴打有無鐵扇同皮卡啊?

咁又冇咁痴線
但係變完身10億

過氣磨隊

果陣用呢兩隊腳轉都過到關

咁更係仲夠做啦

屌 課左好多嚟抽

巴打有無搞哂All max
拎左隻最高神的女兒未?

差啲比上面個巴打嚇親

睇唔慣

真
自己手動放番個P上去好嗎

團長變咗身原來隊長同隊伍技都會有少少唔同
未變身隊員好似食多啲倍，變咗身就食魔隊

所以我會放三隻泰始皇落去

唔好

有冇七大罪卡既rankings參考?

好長CD

真係痴左線

都值 做隊員好勁

已練5隻

100連擊盾

艾斯卡諾有變身

抽好抽滿

單張萬億

二十抽兩隻班換咗隻金正恩 等up再抽埋佢

屌咪一樣

如果想開心 為什麼需要忍
即刻抽

【神魔之塔王者盃】🎉🎉 第一季資格賽重賽 4 強名單出爐！🎉🎉
來看看選手陣容吧！選手分別有：
👉☆異界★映照傳說 (種子選手)
👉雞翅肥宅
👉x1eviPAN
👉白白=台灣鯛
4 強名單及賽制︰
----------------------------------------------
大家記得 8 月 7 日 (五) 13:00 參加應援活動，為心儀選手打打氣！
🎁應援 4 強決賽冠軍獎勵🎁︰
【參與獎】 - 「魔法石」 x 1 + 「人面雛鳥」 x 1
* 於網站參加應援活動後即時派發
【應援決賽冠軍獎】 - 額外 「魔法石」 x 5 + 「雛鳥騎士 ‧ 瘋頭」x 1 + 「布蘭克之匙」 x 15
* 獎勵將透過「獎賞」於 8 月 21 日 (五) 23:59 或之前派發
----------------------------------------------
🎁 4 強直播派獎🎁︰
【極大獎】 - 「憤怒之罪 ‧ 梅里奧達斯」 (Dual Max) x 1
【超大獎】 - 「七大罪 ‧ 眾神的逆鱗」三大獎 1 抽 (Dual Max)
【大獎】 - 「人面怪鳥」x 1
【中獎 (A)】 - 「魔法石」 x 1
【中獎 (B)】 - 「珍饈美點」 (隨機屬性) x 1
【小獎 (A)】 - 「布蘭克之匙」x 5
【小獎 (B)】 - 「人面雛鳥」x 2
【小獎 (C)】 - 「黃金蝦」x 2

咁誇

過氣垃圾
有d後悔抽左天元

團長點組好

冇開full counter都咁

金正恩點組

塞哂啲有加成同組合技嘅落去

金 Diane 緋翠 金 金

唔抽住

新手同問, 應該組純七大罪隊定暗/魔/妖/隊

團長 泰 泰 泰 泰 團長

好似都幾多人抽今次合作

每次都係

D小獎咁撚廢點昇華24次

略過

係唔想晒靈魂去D永遠唔會用既卡

龍刻打邊隻

唔打直接昇華拎

過十萬靈魂wfc 同埋升完有粒石又點解唔升呢

我都有8萬幾定9萬
不過客家人性格姐

一抽團長

師兄好勁 點組

放埋其他團長入去組

仲有咩團

幻影旅團 貓公團 貓大盜團

昇華拎齊 龍咒 龍印 龍紋 6定7種？

咁打少一種，係昇華拎
thx

要咁多種做乜

威，疊馬，英雄主義

雖然都係用九封，但濾珠同龍紋間唔中都會用，打定係度好

幾時出獸武裝龍刻

冇人玩獸隊出黎做咩

出完就有

【召喚師平衡考驗】
集結召喚師們的力量，能否通過這場平衡考驗呢？

🔸如果「留言 > 讚好」，所有玩家將獲得「靈光飛刀手 (Lv Max) 1 隻，
🔸如果「讚好 > 留言」，所有玩家將獲得「搗藥兔 (Lv Max) 1 隻
🔸如果「留言 = 讚好」，所有玩家將獲得「靈光飛刀手」 及 「搗藥兔」 (Lv Max) 各 1 隻

留言及讚好數字截止計算日期：8 月 6 日(四) 11:59
⚠派獎結果將於此貼文留言公佈

要黎擺鬼，起碼一隻大雀啦

好心武裝龍刻就唔好做分類啦
簡簡單單一舊通用所有模式咪得

數碼暴龍+武裝龍刻
去獻下計啦幻油兔

全部data黎又當機械族

暴龍"獸"
唔出究極體咪無機械族

加武裝變究極體(機械) 又幾正

咁點賺你錢

打曬所有模式嘅武裝龍刻有一石？

搞咁多野先送隻垃圾

大家都唔留言唔讚好咪唔洗搞野有2隻垃圾

咁就更加唔會打了

突破盲腸

打晒仲要開龍刻背包

好多模式我都唔用，所以本身都唔想打曬

當打1隻練技怪

咁點掠你班毒撚錢啊咁唔體諒mh

開頭仲以為買武裝送50格咁撚好
原來全部模式都有CLS

想要錢每次開驚都扣一石先啦無石就唔俾玩
屌佢老母on99

點解衣家啲雙周都咁撚難
冇睇關卡資訊入去打比佢9億防送咗出嚟

依家d卡腳轉都9億啦

係嘅話榴槤5億防唔會咁難搞啦

榴槤係有妖攻盾先難搞

個火成就冇得帶藍寶石難撚到

其實金係咪For你隊長唔帶武裝戰友先帶
粒武裝龍刻啲隊長技廢撚到
帶咗武裝又冇咗二消

廢卡wfc

如果冇抽今次合作
今晚地獄可能會有小小難過...

大國主都有難度

唔煩點呃人買禮物

睇fb話今年至少重有一個合作
即係話要課金了

幾時先復刻幽遊同之後啲合作

新手想入坑，係咪抽七大罪pool
有無最新 角色評價

冇特別，抽完七大罪先算，反正新手都要時間慢慢儲卡，有咩新卡就抽咗先，有多餘嘅石就抽舊卡
btw點解咁睇唔開要入坑

煩過西

回頭是岸

唔刷咪得

早鳩晨

躝

禮貌d

你試過裝左game之後幾耐del返

點都要抽齊一套嫁啦
如果唔係大把關過唔到

無驚玩

一套七大罪？

yes
因為合作卡一般勁過自家
但呢個合作唔太適合新手入坑因為呢個系列既卡以隊長為主
可能要多D其他卡先玩到完整既強度
不過整體黎講有金恩有團長既都已經好夠勁

如果唔鍾意七大罪既都可以忍辱負重等到下個合作既
不過中間D關應該好多都過唔到

全部練爆先送最高神的女兒

同埋你冇175石唔建議抽

諗住買個多石帳

定買個棄坑帳，但隻game好似綁Fb

退坑

可以轉綁

去8591搵雨先

依到有
五爺神帳

無抽幾版 已變垃圾

五神

無天元 無南納
已成過去

連登Server唔係喺外國咩

$38 24隻練技+1支體水
食水都幾深下

agree

20抽得隻班。。用落好廢。。

見呢2日巴哈無哂聲氣又出個禮包引人炎上

都唔係我傳出黎
係塔都塔探子channel先

有咩留番同個官講

點解唔加倍抽我一張都未抽過

要打地獄級

大國主打唔贏咪算

殺雞焉用牛刀

用天元都夠打鳥

落珠必連 宙斯RIP

咩黎 點解我無

課金比奸商可恥

未了解到哥塞爾點用
組合技要配金正恩，但擺落去金正恩隊，剩係食到基本3圍倍，隊長技嘅互兼同首批跌符石都食唔到，好似冇乜用

抽多兩隻就識用

又哂卡

結論冇用

過氣卡 狗也不屌

5隻就有用

今次抽齊合作未

5隻細獎齊咗

好撚幽默

15抽咩都無

635928511 回鍋玩家lm

用班磨過左lv5

幾時有加倍

下星期五14/8
通常改版後第二個星期五加倍

得50石
抽哂唔中就算

咁不如儲到下個合作先all in啦
今年仲有一個

七大罪我都ok
上次超人真係

聽講下個出名過七大罪

一陣你抽晒50石一張大獎都冇就

Jojo

唔通又係同個七字有關

雪姑七友

多啦A夢

個霍克有得打返黎？

練技小怪去公會洞打魔神

Ic,thx

跟小諸葛隊嘢打競技場 好好打

瑪琳入隊係為咗咩
人變光屬但招技唔變
隊伍技轉兩行佢又轉兩直行

嗰位男人終於要登場了

一拳超人

一拳, JOJO, 叮噹, 美少女戰士, 龍珠

愈出愈多不死技

團長>大隻佬>班>金

都唔還原
原作艾斯卡諾先最勁

當召喚師在每天的中午時分（11:00 am ~ 1:00 pm）進入『隨太陽上升的力量 Lv 2』並成功通關後，將可選擇額外挑戰最強之男 ── 更強形態的敵人「傲慢之罪・艾斯卡諾」，成功擊倒「傲慢之罪・艾斯卡諾」，將會額外掉落王卡角色「艾斯卡諾」1 張。

限制玩家遊玩時間咁on9

所以咪改左

都未撚訓醒
改做11pm - 1am會唔會好啲

比你配班

轉心珠

一點都未訓醒
11am-1pm係無額外多一隻啫
其他時間都打得

比你配班=/=100%配班

唔會

好撚勁wo
太陽佬

唔放瑪琳咪得

開頂羽一消左佢

迪士尼炸....

terry跟唔跟

有睇原作就明

首消60光
特登唔比光希用

放2隻光圍城

10CD變到身都完咗場啦

-cd龍刻

明乜春

艾斯卡諾只係瑪琳隻兵

妮亞轉得8粒光
不如帶摩斯好過

艾斯卡諾佢本身有招技心轉光

唔記得咗有招咁嘅嘢

點解咁執著要放隻垃圾落去

但你放完之後已經得返一個位

留意番佢個-cd 只係入場-cd
唔係永久

但係玩到升咗技咪又係收皮

CD8好似唔包

又課左150粒石
唉

師兄有貨

好有錢

之前主角嘅武裝龍刻會唔會出返

今個月又要訓街

唔會啦
初音星矢嗰啲武裝都唔會出返啦

合作同自家嘅點同呢

課長

今次合作評價如何呢

自家武裝龍刻除咗蛋糕都唔會絕版
邊會問會唔會出返

抽爆

強度呢

團長變咗身用腳轉都10億

T1頭啦

咁T0係咩

我問之前瑪琳嘅龍刻

跟星期幾出邊隻比你打
星期日會出哂比你打

下個合作

岩岩回鍋
免費抽中團長 抽左7下出埋金同班 仲未有亞瑟
爭亞瑟先齊拎最高神女兒 仲抽唔抽好

合作保底最少1次

下個合作都係T1
因為再下個合作先後T0

亞瑟細獎咋嗎，趁未加倍抽爆佢啦

岩岩回鍋得好少石

唔緊要
有禮包有月卡買

我d卡停留係巴龍時代 抽到團長之前乜撚都打唔贏仲要冇眼球

星期六日送肥料冇咩用
幾時可以送番背包

【神魔之塔王者盃】🎉🎉 4 強應援網站開放了！🎉🎉
應援網站：
🎁應援 4 強決賽冠軍獎勵🎁︰
【參與獎】 - 「魔法石」 x 1 + 「人面雛鳥」 x 1
* 於網站參加應援活動後即時派發
【應援決賽冠軍獎】 - 額外 「魔法石」 x 5 + 「雛鳥騎士 ‧ 瘋頭」x 1 + 「布蘭克之匙」 x 15
* 獎勵將透過「獎賞」於 8 月 21 日 (五) 23:59 或之前派發

揀邊個好

新手一問，咩係T1T0

tier

不眠龍lv4
除左火希同天元四神
仲有咩隊過到?

埸景技能
係咪新野黎

你咪當係虛影特性

中毒70% 再打3萬
又殺左幾多隊

就用火希/天元打咪得

第1個地獄就針對班

如果冇抽今次合作
今晚地獄可能有小小問題....

我用潘朵拉
蒼壁都過到

還原原作傲慢

依家個17 live廣告係咪mh之前開起個個

可摸耳教埋今晚地獄點打

未抽齊 要吃石了

食石拎新卡好值得

廢卡

俾你5石抽卡咪又係中亞琵

各位召喚師大家好，

工程師確認以下問題：
- 今天8月7日 10:00PM 開放的關卡「不能阻擋的野心 地獄級」 王2血技能出現異常，我們會改更改成以下技能:

敵人首次攻擊變為 CD 1。
每回合開始移動符石時，才會顯示場上的符石。
首批消除 ≥7 連擊 (Combo) 才會對敵人造成攻擊傷害。
首回合敵人發動攻擊時⇒ 扣除召喚師 25% 生命力(無視所有減傷效果和意志技能)敵人攻擊次數愈多時 ⇒ 攻擊力持續提升

為召喚師帶來不便，我們在此致歉。

已經齊咗成套做乜仲要抽
我拎去開背包好過

變易左

有咩卡抗中毒

書蟲

鋼練細佬

無
揾到青圭可以三回，掂

淨係解左暗希
最後用鋼鍊過左lv4同lv5

天元先係T0 求其打都過到呢個地獄級

天元只要冇針對
無限擋死真係玩撚晒

T0 吊打

龍LV4 天元點樣2ROUND儲到龍刻

米拉珍 青蛙

邊忽t0
榴槤已經收咗佢皮

滿行動值
放攻擊次數龍刻

求潛解曹操代表 要蛋糕龍刻
Id 504170292

唔洗啦

90萬一場都幾fatfat雖然唔知啲錢有咩用

你知就好啦

天元腳轉都過到

之前屌MH係咪都重置哂ep角同普通角啲CD衣家就出新敵技嚟buff 返ep角

仲會有人刷錢㗎咩

擋死仲要唔扣血呢下屈

見尋日隻地獄廢到唔想刷，合作雙周不眠龍又刷滿咗，剩低啲體唔知打咩，咁啱抽到1.5x金幣所以無聊試下

師兄咁高等
應該玩左好耐

300幾Lv大佬

遲下就出返貝利亞夢魘級嗰招打碎你龍刻收你皮

5爺又笑新手
你剩係小帳都屌打咗我

果陣無卡玩貝利卡 依家好想試
當年原生難度係咪極難打

個陣有抽超人一樣好易

好簡單

打超人唔用超人打
打黎做乜

終於冇吸龍刻減傷呢D弱智技

好彩有抽天元 似做球比天元多啲
抽唔到圑長都唔驚

唔記得開龍刻要重打先係最on9

減傷100%

⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⢀⣀⣤⣤⣤⣤⣤⣤⣤⣀⣀⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄
⠄⠄⠄⠄⠄⠄⢠⣴⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣷⣤⡀⠄⠄⠄⠄
⠄⠄⠄⠄⠄⣰⣿⣿⡟⠻⣿⠟⠻⣿⣿⠛⢻⣿⡿⠻⣿⣿⣿⣦⡀⠄⠄
⠄⠄⠄⠄⣰⣿⡿⠋⠤⢤⡉⢰⡀⡈⢁⠄⠄⣙⡁⢀⡘⢿⢿⣿⣿⡄⠄
⠄⠄⠄⢠⣿⣿⠁⠄⠄⠄⢳⡀⢉⡀⣼⠄⠄⢨⠞⠉⠄⣀⡀⢿⣿⣿⠄
⠄⠄⣠⣼⣿⠇⠄⢀⡴⣒⢲⣷⠲⠇⠻⢧⣴⣿⢺⡙⣦⡌⠁⠄⣿⣿⣇
⠄⡞⠁⠄⡼⠄⠄⢹⡧⣉⠊⡟⠂⠄⠄⠄⠈⡇⣏⡷⣸⠁⠄⠄⢹⣿⢡
⠄⡇⠄⡀⠃⠄⠄⠄⠃⠩⠘⠂⢖⣛⠙⡦⠐⠛⠬⠕⠛⠃⠄⠄⠘⠃⢾
⠄⠳⣴⠃⠈⠚⠄⢠⠄⠄⠄⠄⠄⣹⣉⣀⣀⠄⠄⠄⡀⢢⣠⠄⠄⠄⡀
⠄⠄⡟⠄⠄⠄⠄⠘⢦⡤⠤⠖⠋⠉⠄⠄⠉⠉⠙⠲⡌⠃⠁⠄⠄⠄⣿
⠄⠄⡇⠄⠄⠄⢆⡄⢸⣇⣠⠖⠚⠩⠟⠉⠉⠙⠓⢢⡇⠄⠄⠄⠄⠄⣿
⠄⠄⡇⠄⠄⠄⠈⠄⠄⠙⢤⣤⠤⠖⠒⡒⠒⠒⠚⠁⠄⠐⡄⡀⠄⢀⡇
⠄⠄⢹⡀⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠈⠉⠁⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠉⠠⢆⡞⠄
⠄⠄⠄⠱⣄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⢀⣠⠴⠋⠄⠄
⠄⠄⠄⠄⠈⠓⠒⠒⠒⠒⠒⠒⠛⠉⠉⠉⠉⠉⠉⠉⠉⠉⠄⠄⠄⠄

手機版睇唔到既

⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠈⠉⠁⠈⠉⠉⠙⠿⣿⣿⣿⣿⣿ ⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⣀⣀⣀⠄⠄⠄⠄⠄⠹⣿⣿⣿ ⠄⠄⠄⠄⠄⢐⣲⣿⣿⣯⠭⠉⠙⠲⣄⡀⠄⠈⢿⣿ ⠐⠄⠄⠰⠒⠚⢩⣉⠼⡟⠙⠛⠿⡟⣤⡳⡀⠄⠄⢻ ⠄⠄⢀⣀⣀⣢⣶⣿⣦⣭⣤⣭⣵⣶⣿⣿⣏⠄⠄⣿ ⠄⣼⣿⣿⣿⡉⣿⣀⣽⣸⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⡆⣀⣿ ⢠⣿⣿⣿⠿⠟⠛⠻⢿⠿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣶⣼ ⠄⣿⣿⣿⡆⠄⠄⠄⠄⠳⡈⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿ ⠄⢹⣿⣿⡇⠄⠄⠄⠄⢀⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿ ⠄⠄⢿⣿⣷⣨⣽⣭⢁⣡⣿⣿⠟⣩⣿⣿⣿⠿⠿⠟ ⠄⠄⠈⡍⠻⣿⣿⣿⣿⠟⠋⢁⣼⠿⠋⠉⠄⠄⠄⠄ ⠄⠄⠄⠈⠴⢬⣙⣛⡥⠴⠂⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄

滑起來

胞弟

【Madhead勤送禮之送你一抽】

Madhead勤送禮又回來囉！
這次率先送出「七大罪三大獎隨機 1 抽 (Lv 1)」，
大家盡情來表達你對七大罪的愛吧！
只要你的感想留言獲得最多emoji表情反應，
就可以贏得獎賞，名額共 10 個！

活動時間：8 月 8 日 (六) 至 8 月 10 日 (一) 11:59
派獎日期：8 月 13 日 (四)

⚠各位召喚師留言時記得要同時留下自己的UID⚠
⚠否則會派不到獎賞給你們喔~⚠

又係D大陸狗刷分身既時候

衣家係咪已經冇咗存音石換武裝素材
好似上個版開始已經冇咗

曾甜都幾好J

我估計星期一會有
但類型不明
上個版本係銀紋 銀印

七大罪有無機會潛能解放
好似 團長 殲滅模式
妖精王 金恩

上個版冇印象有得換喎
記得銀印係再上個版同個垃圾樂器系列一齊刷

冇
出第二個卡匣賺你錢好過啦
解放又賺唔到錢

又黎技8食10升2
咁都唔係黑名單真係唔信

Same
技7食10升2

技7食7升4

忍唔住負評

8食8滿技

咁多人講長期26487咁食
食完一次唔得就話無用
硬係要10隻10隻食 跳得2技又屌
怨婦咁

黑名單唔食保底咪跳1

食8 唔食10,為左慳100體，只跳1
之後要用多250體 食5跳1

唔係想包拗頸，係試過好幾次

食8唔食10
唔係想慳100體
係唔想打多兩次
多數都跳2以上
咁唔好彩跳1 就食雀懲罰下

次次都食10

食10仲弱過食2次5

事實係無撚用
呢隻Game食1-9跳1食10跳2

照你咁講食1最抵

總有d人唔信科學

數學fail左5-9呀

上次友抽食咗3隻精獸嗰隻青蛙跳咗1技
算係咁

9up當科學就叫人信

數學唔係科學唔通你日日係到9up就係科學

條友負碌成日跳技出嚟9up就話係科學

你自己計下食1隻10%跳技 食7食10機率

玩咗咁撚耐仲伏唔夠走去晒多100體打多兩場都係跳1技

晏d打夠7or8隻再po. 上黎睇下加幾多

莫非你係林三歲

食10算，唔想刷

有冇人想放ac 預算$500到

點解咁傻

年輕人，係咩令你想玩神魔

我都唔知呀 pad玩到厭過黎攞下新鮮感 睇下有咩唔同

@藍5

隻Game就執 唔好晒錢

5合體昇華劍有BUG? 消最左行就食到劍 定係一直都係

唔識帳號轉移

合體消是但1行都得

一直以為要消足5行

咁多合作點會執...

違反合約比對家告

最快都起碼一年

長做長有啦

點解色慾之罪係熱門召喚獸no.1

要睇mh造化近半年將多負面行銷同後門操作

你係pad 都收緊ac wor

玩到厭放左
再收

MH唔係玩轉珠
係玩技能
如果收個帳唔齊卡一樣玩到想死

第二部電話囉

Mh有冇咁好玩要玩3個帳

今次8食8 >11
無得同你地一齊屌

因為著得最淫係佢

7食7上11

wt???伊麗莎白同瑪琳都淫過佢

係呀 有時D武裝冇就係冇 好煩 魔血玉 W腰帶 米奇全家福

依家有免費魔血玉刷

幾時有得加倍抽？

嚟緊星期五

點解無傲慢之罪個關卡
Terry食撚左？

原定下週一推出的挑戰任務『太陽之主』關卡出現部份設定問題，團隊需要一些時間修正。
因此該活動開始日期將由 8 月 10 日 (一) 延後至 8 月 12 日 (三)，結束日期則不變，至 8 月 30 日(日)。

執撚左佢啦屌你老母垃圾

技8開始食
食8 8技>11
食多5隻就爆
加埋都係食13隻

7食7 上11
食3已滿

討伐戰某d敵技唔出logo係咪又正設

支那人

以後出po中間加句光復香港

樹大招風公會幾lv?

21

八技食7+7+5先爆技
咁弱智 抵佢無魔神王做

26487喎
-4食8

慣咗食七
食咗好耐七了 天元好多都8技食7升11
我覺得應該唔差太多

點做到

各位召喚師大家好，
iOS 和 Android 的 19.23 修正版本已推出，並於明天 08-11 16:00 進行強制更新至 v19.23。

請召喚師盡早更新遊戲版本以獲得遊戲修復及以免遊戲進度損失，謝謝關注和合作。

19.23 主要修復問題：
1.以「貪婪之罪 ‧ 班」作隊長及戰友時多了無視黏腐效果
2.「憤怒之罪 ‧ 梅里奧達斯」變身技能, 掉落暗符石應該為暗強魔,現在只有首批掉落為暗強魔
3.亞伯汗隊長配上雪初音主動技時 combo 計算錯誤
4.登出帳戶後重新登入後於主塔畫面沒有正常播放合作背景音樂

19.23 已知問題:
- 討伐戰接關時最頂進度條顯示異常
- 討伐戰部份敵技沒有技能圖示

真係垃圾驚

個討伐連續3隻都係心珠盾

讀心術

心珠盾>溢補盾>心珠盾
我屌

心珠盾ok啦 迷感符石+全消某層點搞...真係逐個逐個試...

全版消哂佢咪得

我食少左你8隻就滿八技食7+4

【Madhead勤送禮之送你一抽】得獎名單公佈

由於是次有 1 位達人於本次活動得獎，
因此我們將追加 1 個得獎名額予其他玩家
恭喜 11 位得獎的玩家將獲得「七大罪三大獎隨機 1 抽 (Lv 1)」！！
派獎日期：8 月 13 日 (四)

註：未來的【Madhead勤送禮】活動，達人女將及MH員工均不能獲獎。

成隻game全部都係平民卡啦 有邊隻要課金先有

呢句真 送既石都夠保底

忍唔住想抽抽了

抽左

早d抽都岩既
反正加倍有冇提升個機率邊個知

全細獎

食8+2就滿啦 都唔知你地噪咩

啱啱先升隻班
發現個武裝龍刻改咗名叫三節棍龍刻就算
MH柒完四節棍變三節棍改個名就算hea撚到

為復刻鋪路

收皮算啦復刻
幽遊過咗兩年都仲未復刻
後面仲有成大堆合作

新人入坑 申左樹大招風公會
名：HOTGUY
求加入 想打討伐

幽遊講明唔復刻

七大罪=夠平

幾撚時有講

獵人復刻果期

邊度講過

Welcome

Thx 巴打
我仲摸索緊點玩 你地有無group chat可以交流下？

見面會

咁啲新手同回鍋全部都可以收皮了
以後啲合作都唔復刻

不嬲都係咁
佢版權應該一次性
所以抽合作＞自家野
合作強度同保值點都勁好多

初音龍刻

無玩 怪得邊個

呢個禮拜又冇存音石換武裝素材
垃圾MH陰啲陰啲改咗
上個版開始就冇得換

幾時出慈愛夢魘啊

屌第一次競技場上咗王者 應該幾分鐘之後跌返

MH係咪唔記得實裝

★ 第十一彈：『行商要塞』新架上市
時間：8 月 10 日 (一) 至 8 月 17 日 (一)
全新商品進駐要塞，召喚師趕快搶購！

當中包括：
－全新三星龍刻販賣
－以王易王角色交換
－故事模式碎片補充

呢個唔關事 呢個係有討伐戰先會有嘅活動
武裝素材冇討伐戰都會開比你用存音石換
但係上個版開始MH已經冇開比你換
呢個版又冇 仲有堆解放素材呀 點心系列呀嗰啲全部都唔見哂

擺到明上個版試完水溫冇人出嚟嘈以後就特登唔放就算

垃圾MH

我睇錯 應該有實裝到
但係武裝原料真係食咗
不過之前有一排都係無得賣 上年既事

我有五隻狂魔等緊銀符

咁撚廢都夢魘

唔只武裝原料
全部以前有得換嘅都冇哂
得返啲skin同個垃圾樂器系列喺度

睇下bingo果度 有慈愛戒律符號

睇套嘢嗰陣艾斯卡諾一個人就屌打咗慈愛+敬神
咁都夢魘

超難

100萬血人族

螺旋王終於有用 打到隻王去100萬血就搞掂

普通LV2 青圭都可以
但extra 除咗天元之外真係諗唔到

合左體喇

攻後自殘 唔俾人玩隱身 ON99

班都可以既

4樓

班做壞了 上次全魔針對都過到關

先攻變3萬幾就收得佢皮
2萬頭唔難

帶紅塵

天元又贏

受攻盾即係咩

非新卡除咗天元諗唔到可以打extra
鑽石同潘死穴係第一層同班個層
鋼鍊解決到第一關同儲技合體的話，隊員+隊友4隻細佬不死就岩岩好

木攻+木強拼圖cd3無視減傷真係擋晒其他隊
項羽都收皮

01盾

天照

第一層木強拼圖？當開龍刻解決
班一二血都會清龍刻，儲唔返起龍刻開盒

想食佢豆腐

原來同路 課金先

如果冇抽今次合作
一陣地獄可能需要小小運氣...

無之前果D追打龍刻可以點算

追打咁垃圾要黎做咩

你唔講都冇留意凍豆腐係神魔女神

追打回龍刻量天元無

你係講用發動攻擊次數黎儲嘅龍刻定係個skill要追打嘅龍刻

刷討伐戰呢啲次次都多到賣嘅垃圾先嚟食10跳5技

儲果個

屌那媽閪，呢次係同七大罪合作定同天元合作?

中午打一跌2真係佛心

做球天元七大罪過氣

3張黑金+2張1%+1張西遊神
所以話自家卡唔係人人有得玩

個陣抽都冇抽 等合作仲抵

1001

中